[行動升級]10：00 轉戰禮賓府

發夢諗到嘅 而家班犬想民意逆轉
參考法國黃背心唔可以死守一個地方太耐

和平集會嘅話去翻遮打花園或添馬公園進行
將有再次有和理非加勇武嘅結合

咁樣一嚟可以守住泛民想和平集會嘅目的
二嚟勇武派嘅作用可以喺禮賓府發揮

大家千祈唔好俾攞道德高地

推呢個！

禮賓府

應該要轉地點啦

逼林鄭即刻下台!!

轉戰場啦

推

終於

流動

留名

推上熱門

加油！推！

Gchi 唔好比啲警犬有位改變自己早前濫用暴力既形象

林鄭今日去元朗

支持

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要屌！

向林鄭請願？

堅?咩行程

推

叫班手足和平轉陣

Push

林鄭老母響元朗呀！

同意依個方案，但係唔理點都支持前線義士，大家記著唔好分化互屌

香港專上學生聯會向警方要求前往正門示威，或者讓所有示威群眾行經後門丟擲紙飛機後、經由花園道離開返回政府總部，但皆遭到警方拒絕並且要求示威群眾掉頭離開，並且派遣警員和鐵馬駐守在通往正門的路口。

香港專上學生聯會在和800名示威群眾在香港禮賓府外徹夜留守，並且希望梁振英在9月26日早上上班時能夠回應罷課學生提出的4項訴求[17]。但是梁振英之後如常乘坐公務車上班而未理會學生，最終香港專上學生聯會被迫結束行動並且返回添馬。

可唔可以負責任少少，諗下果度地形咁窄可以做得啲乜

推！

呢個idea好啲

Gogogo!!!

香港人應設限要求林鄭答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/69/612全數政治囚犯
- 撤回送中、人工島、國歌法
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 成立臨時香港議會
泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍準備應對突發情況

其實佔一日半日馬路真係無乜問題，問題係要同政府談判、做到野先係最終目標，既然現場唔散，我哋只有支持佢哋、同諗其他方法向政府施壓好過。

【各位巴打睇路】 小心中共網軍入侵

中共互聯網攻勢必須提防！
提防被分化！

pish

今次唔同上次 上次守到金鐘兩個月又點呢？

Pish

贊成

gogogo

勇武派同和平派唔可以分化

push!

push

叫計劃下就分化

咁你死撚咗佢算啦

我係中共就將個波射比林鄭
吸晒你地啲仇恨
你地咪叫佢下台囉
佢都一定落硬
我地目標應該係撤回釋放義士
撤回起訴

搭車經過，舊政總有大約二十個差佬，轉彎上禮賓府有10幾個

推！
要令倒政府舉步維艱
大家唔好放棄

讓民意充斥狗官門前
軒尼斯道太遠 任憑你二百萬零一人嗌到聲嘶力竭
離地政權係聽唔到的

Pish 唔好死守

推
係既我出門口

笑鳩人今天我

精神分裂呀？

壓力係要比嘅, not bad
前題be water

we can do this all day

聽講林鄭去咗元朗，搵佢啦

轉場唔係撤退

大力推

be water ok?
btw林鄭係元朗

好

轉戰！

推推推推推

香港人 加油

有冇人知我阿媽今日去邊呀，仔仔我想螺佢買玩具

禮賓府！！！！

唔想變雨傘2.0嘅入一入黎

發夢夢見條仆街今日去元朗呀！！
轉戰元朗！！

黃背心

推
但日期最好set 2 3日後俾大家準備

兄弟小心

元朗呀手足 夢見佢今日去元朗！

留係夏慤道嘅義士們，請去禮賓府！！！

唔好派咁多人去元朗 隨時龜縮唔出現

推呀

去搵柒婆食早餐啦

同意 推

吸取教訓 轉戰禮賓府

唔係淨係警方可以玩軟化打民意牌

我地都可以
和平示威（軟化，拎民意牌）->佢唔聽->勇武
不停咁樣loop
每一次都出師有名
所以和理非要不停配合 堅持
一邊停左就玩完

推推推

認真嘅 好難支援

推！
集中火力 不撤不散

即刻轉地鐵站過黎

撐
今日罷左工
食埋早餐直接去
手足一陣見

佔禮賓府777等於軟禁 無路可逃

遍地開花

推, 請廣傳係夏愨留守既朋友
個邊唔係個個收到電話, 謝謝

Pushb

推 支持轉地點
道德高地不屬於黑警同政府！

琴日到依加都見你條list愈黎愈長

想問好耐 其實 雙程證移民係咩黎
雙程證唔係規定要夠鐘番大陸架咩

唔好同克警消耗時間
集中火力正面對林鄭

義士們，目標一致，禮賓府
機會剩返好少，要好好把握！

條八婆係咪去左安全屋？

轉邊都好
唔好死守

push 輸民意就會輸架啦

佢係禮賓府咩?? 10點都未返工咁爽??

推
香港人唔可以輸
唔可以再分化
200 萬人都一齊走出黎
有咩我地做到

更加唔想再睇到d 打擊士氣既post
香港人200萬人都唔介意咁辛苦行5/6 個鐘遊行
仲怕d 咩
最怕就係被人誤會
大家都係為香港好
民主社會唔係要多數服從小數
係可以接納每一種聲音
相信每一個抗爭既兄弟都係想
1. 要求撤回修例
2. 收回「暴動」定義
3. 停止拘捕及檢控和釋放被捕示威者及傷者
4. 林鄭下台

兄弟爬山
不阻止 不督灰 不譴責

係
根本就唔係想分化

多數唔係啦

去參觀

禮賓府 唱聖詩

推多次
呢一刻佔領夏祗會消耗民意
出師須有名

搞到人瞓唔到覺失眠好仆街嫁，千其唔好做

當警犬變成和理非就知係伏

唔好比佢停。我知大家都累 希望大家堅持！

(唔洗爭）今日政總又好，禮賓府又好，遍地開花！

元朗呀！！！

要做嘢喇

佢2個仔其實而家係邊？ 咁耐都無人收到風

去禮賓府! 要林鄭面對面同市民道歉

好奇問句， 其實禮賓府係咪都應該有啲秘密出口去其他地方。 始終佢以前都係港督府。 應該有啲避難嘅隧道畀佢行。 如果唔查清楚佢有幾多出口。 就算你封咗正門佢都可以出到街。

其實尋日一早同民陣講攻禮賓府
唔撚聽

依個好 推

推（ 食下早餐輕鬆下， 之後出）

兩邊都要不停堅持做
每次都帶出
「大家勇武係因為你唔肯聽和平表達嘅聲音(仲要係極大量)」嘅效果

各位唔好死守，記得要冷靜，一小個畫面班仆街就會亂屈人。

我地要將轉向警犬既民意拎返自己手上

班警犬依家識得扮野

我地都可以做

去到禮賓 屌7林鄭 利用警民關係 製造混亂

將前線警員同示威人士 推入火坑

容我再推一次

有乜嘢事就即刻唱:sing Hallelujahto the lord!!!!

十點仲有時間食過早餐先

係時候轉場或轉方式，不宜一個地方守太耐，而且冇意思

笑撚死

推
講得好

啱呀

推
仆街林鄭又想拖

大家小心鬼，加油!

離一離開去食早餐，食完發個夢去禮賓府。

阻止林鄭返工，直至佢落台為止！

推呀～～～～～

其實在場人士睇唔睇到？

食埋野黎啦

睇到 宜家信號好好

Push!!!!

再講多樣嘢
不撤不散唔係要你喺金鐘harcourt rd不撤不散㗎嘛

去其他地方一樣有呢個精神喺度

黎緊!

日日守住條街 真係中晒林鄭計 好似雨傘咁被拖死

頂住，晏晝黎

我地有個困難係，大消物唔夠心手，如果去禮賓府，會分散晒物資，人數都會被分散晒，另外就係仲有好多人係寧願留係到

我都係

置頂

Gchi

留你老母 有鬼用 冇見過雨傘？

轉戰去禮賓啦，打遊擊同接力
死差佬休息緊，嘆冷氣hea緊
大家接力～

我諗起馬要拖到佢俾回應200萬人遊行

新西巴打做啦 出到港島就港島做

推！！！

推!!

請乜撚野願
請願即係去求佢？

推 不徹回不罷休

係就認真唱
唔好玩膠

同埋我地守左成晚 有d攰 可唔可以俾我地休息一陣

回應俾返條馬路佢地呢個訴求，以獲取最大軍心！

可以一戰

香港人既弱點就係善忘同返工 唔好冇左道氣呀

【各位巴打睇路】 小心中共網軍入侵

！大家屌林卓廷還屌林卓廷 要理智啲！

中共互聯網攻勢必須提防！
提防被分化！

Pushhhhhh

馬路又污糟又硬，不如去草地訓個靚覺好過啦

推！！！包圍禮賓府唱聖詩

都係辦法.........

禮賓府唔駛咁多人都封到條路
要封銷政總 要上萬人

相反要封鎖禮賓府 一千幾百都做到

理論上總有一日林鄭要主動清場
/ 出來回應

除非佢唔打算返禮賓府

變數是
佢搵其他地方住/傳聞的秘道

冤有頭 債有主
追住777 表達意見就岩

最緊要唔好阻街，食住200萬民意

等班中間派啊，咩政治冷感啊，都唔好覺得大家係暴徒唔聽人講

我地未贏架
係冇贏過呀
快啲出黎

咁要8下安全屋啲位

再遊行都唔會過200萬
200萬人出黎好大原因係因為烈士

分兩邊 一邊元朗 一邊禮賓府

都會有極限嘅 但大家要發揮自己力量

如果係封鎖禮賓府

唔會影響市民

果個位馬路基本上無咩人用

up

現場兄弟應該考慮返自己嘅人數， 用有限人數做到最有效嘅結果。 留守夏愨道只會虛耗軍心同民意

一邊去禮賓
一邊去警察總部
就算唔回應惡法
首先都要班黑警找數加救學生
睇政府狗咬狗

各自爬山，加油

好多差佬係纜車站，巴打們小心

推
死守政總冇意思
轉場!

日日係佢屋企附近探佢都幾好

有人岀嚟先可以分兵

推!

唔好被班狗企返道德高地
轉地方轉時間(大家逗下)係令佢地頭撚痛既最好方法

有冇人真係過緊去

Both

打游擊戰，轉地點，不撤不退
金鐘太難守，對方部署大部份都係圍繞着政府總部附近
香港人個個都有失憶，唔可以同啲狗鬥磨時間

有人跳樓都要攞盾戒備，而家盾都無個同你談判

佢係三毛嚟，個個post都見到佢引戰同分化，block鳩咗佢就得，唔駛理佢

多啲人睇到

轉戰禮賓

[永久置頂]龍和道義士親自解釋16號防線真相

禮賓府物資組準備

以家岀既話直接去禮賓府？

請大家用歌聲去淨化冒主之名而來嘅惡魔之王 淋奠

聖 哈利路亞

兄弟們，禮賓府plz!

轉戰去禮賓府

轉場!

禮賓 個位 好易塞死

好易有noise

少人呢個位好work

禮賓宗教集會

有冇人已經到咗禮賓府

勿忘初心

不分化不篤灰不割蓆不譴責

有無咩動作可以令777連禮賓府都出唔到

我覺得無論去邊度, 都唔好死守, 打游擊就最正路

一定要一齊到（好大班人）唔係比車車9死

agger

10點幾差唔多，我都食埋食過黎。

D人岩岩訓醒

有冇人去 叫現場義士轉戰

同林鄭直接傾偈

我覺得應該要set deadline+出公開信

推推推推

走啦 要佔就去禮賓府

出吖

花園道前往禮賓府行人路被狗封

最好送機既時候高舉支持林鄭施政既banner

from tg channel

有無人分批去元朗

多謝佢團結香港人既付出

要特首直接同市民對話

希望各位義士加油 繼續爭取香港嘅自由
人不在香港 返到香港定必去拜祭太古巴打

Now已經無直播

唔係喎，唔使送機都可以舉banner支持佢

800名太少
8000人又如何？
80000人呢？
不過咁 果個位要打長久戰唔易
補給係最難

總之大家唔好衝動 注意安全 大家加油 777下台

阻林鄭 唔好俾俾政苦扮可憐拎番民意

記往，只有一個敵人，三個要求

不分化不篤灰不割蓆不譴責 Be Water

高叫支持林鄭

廣傳！
想穩陣嘅就禮賓！
近元朗可以博嘅就元朗！
槍口一致對外！

人多就事成

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

但係去禮賓府嘅目的係咩

支持佢

頭先發夢夢見有人咁同我講

拿......政府個波拋翻比我地，我地咪拋翻比政府

尋晚200萬人，無論背後立場係乜
目標都係四個：
1.撒回修例（永久）
2.取消612暴動定性（取消控罪）
3.警方過份使用武力問責（搵最大粒祭旗）
4.林鄭下台（雖然換邊個都係一撚樣，最後目標都係普選）

現場有立法會議員，雖然佢地頭先一粒聲都冇出，佢地就係民意嘅代表（同唔同意都好，佢地就係經選舉選出黎）可以代表現場發言

我地依家嘅策略就係要鬥快，唔比佢地拖咁耐，否則會比警察場大龍鳳影響左（佢地都讓步喇，都撒走，和平執法.....乜乜柒柒。我知道係唔會，但會有班煽情撚，真係會被影響）

10點半前林鄭，盧偉聰唔回應以上四項，現場立法會議員（即刻選個代表）通知在場所有記者，行動升級

直接去搵林鄭，盧偉聰

（呢期班議員上撚曬身，標童咁撚樣，個個都叫乜神乜神，依家就話比你地聽，呢度有成200萬個target customers, 選民係唔會虧待你地）

多謝佢團結香港

打陣地+要求回應616訴求

搞9 林鄭同埋 唔好令政苦扮可憐態度得呈

支持！

和理非去野餐，勇武去禮賓

法國黃背心運動的 8 堂課

2. 不死守任何公共空間
近年全球各地都流行佔領公共空間運動，縱然有助團結抗爭者，令其有平台公開表達訴求，但佔領運動始終有其缺點，一味據守陣地會虛耗資源和精力，民氣隨時間消耗，又更容易成為鎮壓目標。

黃背心示威者反其道而行，不死守任何公共空間，在每個星期六湧上街頭，沒有任何既定路線，不預先公佈時間下快閃式堵路，用各種直接行動撼動政權。譬如堵塞高速公路和迴旋處，接管或燒毀道路收費站，讓汽車自由通行，令政府無利可圖。

搞9淋病

文宣吖

矛頭直指林鄭

有冇文宣組！

支持！咪撚再佔夏愨道

Pish
有無人同佢地講

拎住成箱物資應該去政總定禮賓府

好掛住林媽媽

輕輕一推

點樣上去上面有狗

大嗌
出黎啦 屌你老母 自由閪！

無人, 屌
水鳩人去比狗逗咩

而家上面有40隻狗左右

對準政權
所有嘢都係啱

Po story！！！！！

照去咗先？
有冇gear????

分唔清撚警犬上去白做
定係撚緊巴打去送死

係咁叫人去去去, 都無人
我屌

唔好再分化，大家要團結
唔篤灰，唔割蓆

去tg share
可能少人知

過緊，1030到

在場人士影張相update下啦

Keep住推

禮賓府現場咩情況

咩環境 過緊嚟

posh

到左禮賓既巴打update下點去

有咩事可放工即到

同問

有無現場巴打係到講下咩情況

搵人叫民陣set deadline要回應
唔係就行動升級

而家仲有無元朗戰線？我而家ready，但我係新界西，如果有元朗戰線我留元朗戰線

零個人囉, 仲影相比人拉咩

推！！！！！！

自己推一推，要快d搵到代言人通知記者發新聞稿

拖得越長越無利

依家我地要圍住呢四樣目標步步進逼
首先最主要係頭兩項，第三項仲有得秋後算帳

第四項，其實柒婆都唔玩得耐，佢落枱都係換個角色

加油

1. 去左夏x道接力巴打再一齊去禮賓
2. 直接去禮賓，但好多自己一個有機會有危險

屌你 禮賓府無人到

想知禮賓府咩情況？出緊黎

唔好失民心
琴日200萬 當中好多上年紀和理非
見到啲x你老母標語既二次創作已經好反感

沿路已經有狗係到欄住
大佬呀, 唔係打緊機, 唔好推人去死
我個你地唔啱聽. 但真係無人去緊, 會累到人架

門口兩大巴狗 附近佈晒防

禮賓府啪啪啪！

岩，所以我都提出方案1，我都認為好d

單拖緊 有啲驚喎

大家一定要遍地開花！！

發夢見到好多警犬好攰 一定要chur撚爆佢地！

有冇依家禮賓府既相？

巴打一條友唔好自己去禮賓府

一齊去禮賓府叫老母啦

轉去金鐘先算

有朋友見到黑警封路封到出摩天輪，依家黑警就係想封多d路搞鳩到大眾以為我地搞事，轉戰禮賓府/其他野餐地區既人士，留意下有無記者朋友係身邊,有既,比佢地影住我地無阻路，可以既話解釋埋原決（當然要遮樣）

林鄭今日好似去左元朗喎

係，我自己一條友，都唔敢去禮賓，轉去金鐘接其他巴打先再一齊去。

有d去左禮賓府既巴打冇左聲氣

不如咁啦
民陣都俾左官方時間下晝2點罷工既人會金鐘中信集合
我地2點鐘係金鐘組織，當然唔好踩民陣場
既然各有各做就要互相尊重，佢地要和理非係佢地既事
但亦都唔需要去屌任何人

人多先有優勢，尤其係禮賓府我地根本唔熟路
同埋下晝林鄭係元朗，我地係金鐘都可以有時間組織
一個唔覺意佢去完元朗返政總就仲好，連禮賓府都慳返
最重要係要等放工時間先多人黎支援
因為今日罷到工既人其實少左好多

見小朋友

但隔離post啲人打咗去元朗大會堂問
佢哋話林鄭唔會去

我知有可能會俾人屌我和理非，提議等下晝多人先衝禮賓府
但我尋晚都俾人屈慣屌慣
我可以光明正大講 我唔想見到任何人送頭
你送一個就少一個
你係都要送既 留返明日大罪撥款果陣送

佔領禮賓府

唔知呢度有無記者/記者嘅朋友，想各位報導真相嘅記者朋友跟實出面嘅義士們，如果佢地受到咩暴力對待一定要拍低呀你地嘅鏡頭對佢地嚟講係好好嘅保護嚟架

唔好hold住

罷左工黎到金鐘
剛剛讓緊馬路
家陣唔知要做乜

幫推

個個禮拜日遊行都唔知邊條友諗出黎
set deadline 再行動升級 先係上策

支持轉場！

同時,要打遊擊

聖若瑟徑兩架豬籠車同成條街放晒裝備

今日目標
但唔係而家呢一刻目標呀！！
各位巴絲如果見唔對路（例如自己一個、身邊好多狗、擇名呢d）
一定係自保先
你唔全身而退，下次真正有把握咁衝就少一個人架喇
俾人屈我係和理非都要照講

咁而家係馬路巴打去邊，一係直接而家中信

到咗禮賓 上去條路好多狗
真係和理非咁
各位小心

過禮賓府睇睇

好撚多狗

轉場啦

下？原來警察主動不必要咁封路？
咁文宣組要整多d長輩圖幫佢地宣揚下啦

有無巴打整定文宣
我地兩點金鐘號召
set個deadline俾佢係三或者四點（set鬆d，因為號召人同去禮賓府都要時間）

作者：史兄

What next for Hong Kongers:

（1） 遊行人數已經見頂（註）
我無法證明，但感覺人數去到盡頭。呢兩星期遊行叫做有些少成果，但麻煩民陣唔好再舉辦「以政總為目的地」嘅遊行。

一股作氣，再而衰，三而竭。

留返啲力71，OK?

（2）預備去包圍禮賓府或特首辦
原來好多人唔知，其實林鄭月娥係去特首辦返工，返工嘅地方唔係有個窿嗰座門常開，而係門常開其中一隻腳、一楝幾層高大樓（面向解放軍嗰邊）。

你要解決林鄭，等呢個工作狂無得做嘢就得。呢啲典型五六十後，一放假就會覺得自己存在感薄弱，自我懷疑生存價值。如果圍到佢無得返工，或者嘈到佢無法專心做嘢，咁會有效好多。

遊行都得，但去禮賓府或特首辦，仲要平日做，OK?

（3）癱瘓政府總部

嗱，政府總部就真係門常開咧。門常開，即係公民廣場後面嗰楝、有個窿嘅高樓。話就話而家科技發達，喺屋企都做到嘢，但你叫啲特區精英拎住部電腦，喺屋企無秘書、無下屬、無車坐、無得當面開會、無文件hardcopy嘅情況下做嘢，效率肯定勁差。上星期政總有幾日冇開，啲人唔使返工，停多幾日，邊有辦法預備文件上立法會呢？

唔遊行，直接包圍，以癱瘓政府，OK?

________

【註：

二百萬人等同全港人口七百五十萬嘅25%，
扣除六十萬喺周末依然要返工嘅零售、住宿同飲食(2017數字)，假設當中有6/7嘅人今日要返工，即扣五十萬；
再扣八十歲以上嘅三十八萬（假設太老行，大部份未能參加）；
再扣二十三萬流動居民（呢班人唔係成日喺香港）
再扣平均每日有二十五萬人出境（當佢哋留喺外地一晚，今日唔喺香港），
即七百五十萬，扣淨六百一十四萬，
二百萬等於呢個可遊行人口（六百一十四萬）嘅30%】

法國黃背心運動的 8 堂課

2. 不死守任何公共空間
近年全球各地都流行佔領公共空間運動，縱然有助團結抗爭者，令其有平台公開表達訴求，但佔領運動始終有其缺點，一味據守陣地會虛耗資源和精力，民氣隨時間消耗，又更容易成為鎮壓目標。

黃背心示威者反其道而行，不死守任何公共空間，在每個星期六湧上街頭，沒有任何既定路線，不預先公佈時間下快閃式堵路，用各種直接行動撼動政權。譬如堵塞高速公路和迴旋處，接管或燒毀道路收費站，讓汽車自由通行，令政府無利可圖。
259
3
#2
貧窮富戶
•
21 分鐘前
唔需要武力清場
釋出善意
阻路責任就係我哋
最後去返佔中末期

野餐好多地方

禮賓府係佢住嘅地方

要番工一早番左特首辦

行動升級需要蘊釀民意先會多人出黎支持

要多啲宣傳

依家大家冇一致嘅目標好難成事

要將焦點放係林鄭到，唔接受佢道歉

緊持4大目標

建議可以去添馬休息下先，同埋唔好單拖，如果有大隊去禮賓府就跟大隊

韓國諗出來
集左超過3個月嘅星期日
最後朴謹惠落台

之鋒出黎了！！！！

最重要係要政府平反返唔係暴動
唔可以俾政府告之前捉咗嘅人暴動罪
暴動罪可以坐10年
如果唔平反呢個定性
任何參與12號示威被捉嘅人都可以比告呢條罪

唔知佢會唔會出黎金鐘

我既建議係中信先
我而家出黎會合大家（但我住得好撚遠，都要d時間）
（出到黎唔需要理邊個係邊個巴打，好似612咁，見人頭開始多就自己兩三個組織住先，再變五六個，再變九十個咁，一定一定要保護自己身份，因為而家呢d時間好似後佔中咁係會好撚多人黎索料，就算唔係警犬都會有其他唔知咩人）

大家唔想理我既可以唔理，但都係果句
做傻事俾人拉既話就少一個可以衝既人
呢場仗有排打

其實禮賓府本身應該已經好重兵，仲要呢d時勢

有無人係金鐘可以聯絡到議員？

單拖 唔熟路 驚

留喺金鐘先啦

等埋之鋒？

[手動置頂] 民意戰再贏一仗！在場人士主動讓出夏慤道，並且主動將現場路障搬走

唔好再淨係睇熱門！

問題係香港人性格
樂觀估計頭幾次仲可能有過百萬
一個月後 ? 兩個月後 ?
只要呢幾個月警犬無做咩 搶翻個高地
香港人本身又善忘
你估仲會唔會咁多人出

PUSH

想坐纜車都唔得了

有巴打提出應該要圍特首辦
大家點睇？

幫巴打整合。

1. 兩點鐘去中信，唔好去禮賓，當然有大批人就一齊去，千萬不要一個人去

2. 馬路走左既巴打可以去添馬

3. Set死線，3點鐘左右

老實講，次次都包政總，係時候係半山權貴上展現下民意。

缺點：有事就會冇路可逃。

真係好樂觀

deadline 好重要
有deadline先有planning
依家係等所有巴絲confirm deadline

同意 禮賓府差佬唔能夠多 受果度環境所限 變相我地既人都唔駛太多 我地只係嚇到佢瀨屎就夠 唔駛同佢沖

西環成日干預香港 點解無人去示威下？

隔離po 公投 仲話有幾千正皮話每個禮拜日出
真係笑左
只要d人見越黎越少人出
又會比藉口自己話少人成唔到事之類
跟手連自己都唔會再出
最後可能連幾千都無

所以文宣要做好 大家見步行步啦

仲有抗爭rule 1係be water呀大家
到時如果人頭都係唔夠多衝禮賓府
就諗第d野
例如係議員屋企或者議員辦公室
因為難度一定低好多同時又俾到壓力（只係唔係直接俾林鄭）
同埋d狗無可能全香港所有建制議員屋企／辦公室都擺一隊狗落去

因為西環會扮唔干涉香港事務唔理你再射返個波俾林鄭
即係白做

巴打陣間出唔出到黎？

禮賓府對出路窄聚唔到人

我係度傾到11點就一定要出門口喇 如果唔係一路都會合唔到你地

有無人有tg gp
唔係單拖友好危險

3點deadline岩架啦上星期都係呢個時間

現場人士去曬添馬等多啲人黎

Push ar!

Pusj

其實上禮賓府嘅路全部都好窄
而且現場已經有狗

暫時唯一好處係附近有唔少鐵馬

出

1103

兩架旅遊巴
一架警車
附送40老散

來了來了

大家都開始起行

推呀 咁先係架嘛

記住 be water
人手好明顯唔夠狗黎就轉場 去少d狗但一樣有noise既地方
記住狗係要跟住規矩做野
狗要行動係要上頭落order再上狗車
所以back up plan係要d狗車無咁快由plan a即刻去到既地方
我要出門口喇 大家keep住上網睇下有無其他野餐地點推介

聲稱取消咗啦

多謝

人呢

金鐘先

push!!!

講咗幾多次唔好信大台，全部政黨政棍都係食屎狗。

p

pushhhhh

人人人人人！ 快去

唔好上禮賓府呀！

點解

係咪firm左3點系deadline?firm左集合地點？有無人可以講下所以資訊，大家依家好迷惘，未出嘅唔知去邊同方向係點應該做啲咩！會唔會好似上似咁開個新post集中啲資訊同不斷更新現場情況等大家唔好咁混亂

過去唱聖詩啦

而家係添馬等緊，但d巴打好散，建議聚番埋一齊先

好多狗係到

現埸冇士氣大家遊緊雲咁 同朋友係煲底

冇追到post 自己去咗禮賓 個到依加好多狗

你地係禮賓門口？

禮賓門口全部狗 大部分巴打們應該係中信等齊人先出發

呢家d 人都唔知去邊

非常支持

可唔可以集中講而家嘅計劃係點？岀緊嚟

我都見唔到其他人 正係見到堆狗

啱啱先去咗元朗依家係咪要去禮賓府

唔好再有人，唔洗再有人犧牲我哋都贏到

元朗嗰邊可以做乜嘢，依家喺商場hea緊

元朗已經出咗notice話林鄭唔會去啦

一齊唱歌啦

去禮賓府唱歌

應該唔使驚回馬槍? 係嘅話我就過 禮賓府

唔好上禮賓 返左煲底集合先

始終要有個有公信力既人肯承擔同出聲明

有响禮賓/上緊禮賓既巴打，麻煩返煲底集合先

認同

其實可唔可以唔set係三點，根本五六點收工打後先係人數最頂峰個人

其他人意見如何

人少唔好行動，冇人救到你，
唔該有响上面既返落黎煲底先，
而家人集中响煲底

去返煲低集合先

Agger

一係依家推左3點先 現場嘅人到三點睇下夠唔夠人數 唔夠再大力推5/6點

去包圍可以 但千其唔好沖
差佬為咗保護政要一定開槍

無錯 全部去哂煲底集合先

【反送中過後】屌你老味!!! 下星期就係《國歌法》二讀嘞....

離三點只有 2.5 小時 要考慮呢點